香港電視（1137）發盈喜 負計上半年扭虧為盈最少賺9000萬！

hktvmall

黃維基

我重記得王維基當年講未來係網購嘅世界
高登定連登異口同聲講樓下就百佳咁方便 蝕撚死維基

HKTVmall

喺呢個時勢仲可以發盈喜 真係Wiki先做到

蝕左幾多年

逆市賺錢

冇武漢肺炎的話的確係事實

武漢肺炎幫HKTVMall翻身

武肺幫左佢. 佢D野貴過其他鋪~

高登當時大撚把人教佢做生意 最常見論調係網絡電視咁好賺唔keep住去做反而走去做網購肯定蝕死佢 結果連CCTVB依家都要搞網購嚟吊命

以為最尾係篤到隻眼果張GIF

我諗香港無乜人夠資格教佢做生意,點逆境佢都扭轉到

有d野根本係大勢所趨，無肺炎頂多都係令個時間長多1-2年左右
而且佢有好大潛力發展其他業務

無錯
人習慣左一個生活模式其實好難改
但武肺「迫」唔少人改變購買日常生活用品嘅模式

我都會鐘意網購，方便唔洗行來行去浪費時間

用嚟買飲品真係一流
多款又唔使自己托

遲早比共產黨搞